見到舊同事去年辭工話要去抗爭， 點知最近whatsapp問我請唔請人想食回頭草， 應該點回覆佢？

引戰post，拉

點解你呢啲人唔去死？

有請人咪答冇 冇請人咪答冇
三歲定白卡呀咁都唔識答

拉

三毛唔使覆

得藍屍會咁戇鳩做野唔用腦食回頭草, 手足大把人請

你不如死撚咗佢

讓你個位俾佢

屌你
唔怪之得咁得閒格硬諗個故仔出黎
原來本身日日都開埋啲無聊post

專業少少好唔好？最少都做個whatsapp對話圖啦

五毛 拉